有隻藍屍打FA 之後比人私了 成頭血

2020 銅鑼灣，銅鑼灣道，一男子襲擊FA，被市民制服其後私了。

死侍？

仲企得係身
好小事

企定定生勾勾，証明鶳真係好私文

感謝手足

隻眼係邊

2020年最新眼妝

萬聖節過左咁耐仲玩

道歉未啊仆街